認真jj，插沙求救

幫手錄eason live ，po youtube back up or 喺連登share 得唔得…
我果陣會喺街，走唔開😞
佢話得一次live…

施主行行好

無人有錄咩，實有人擺youtube喇，我想睇翻頭一個鐘